統計下巴打絲打識幾多種語言

廣東話－母語，無人會質疑, 不過利申中化聆聽F。
英文RP－接近母語，因為全家同親家都講英文。
普通話－流利但唔精，不過有大陸人問我係咪福建人，話我有福建人口音，所以都扼到下人，以為我好勁。
印尼話－學左三年，識講但仲未扮到佢地口音，佢地成日會問我係咪馬來仔。
客家話－識聽唔係太識講，啊媽鄉下成日講，所以識啲。
日文－只限讀啲五十音，可以好流利，漢字唔係好識，所以成日同日本朋友講笑我講既係HONKON BEN , 自己好想學好，但grammar 好難。

其實數數下，自己都真係唔係識好多語言，好羡慕果啲精通八國語言啲朋友。
希望五年內可以學好日文，可以唔睇字幕睇日劇。

中英普